做公務員 只係日日搞程序

日日返工要跟規則

收到投訴又要跟住指引做

但通常跟住做都解決唔到問題

你知道問題 係指引下 又要俾大量時間俾被投訴人處理問題。 佢又有大量有d grounds 的理由去延遲處理問題

其實都知自己做唔到d 咩野

自己要做既咪就係收人工

屌點解可以一日有咁多投訴
靜係出張簡覆都做唔切
到底點解可以咁無聊咩都投訴一餐

人工固然收

但d 客人日日投訴做唔到野。都唔好受

公務員最大責任是出糧

唔扮工，唔官僚制度咁做政府工做咩
政府個制度不嬲都係咁垃圾同腐敗
個個都不求有功但求無過

真係下下繞過規則去做 一定快好多

但大眾又想唔想

當然好多時客仔都係執住你少少野。講錯一句就做你。 所以點解上層咁小心